個個心中都有個IRON MAN, but屋企細

如圖, 如果係你社區中有一個workshop 畀你租用, 有人教你用D工具, 又會開下班，退休街坊又可以打壆+露2手, 又可以借D 工具短用例:電鑽, 電辣雞, 鋸....
外國人人都有自己的車房, 香港就無啦, share 用workshop ,
你有冇D idea 想自己動手搞??? 3D printing ???? 你有冇興趣玩下 buy 唔buy?

其實我都想有

有冇你個場D相? 有咩"架餐" ??

Push

我係學校通常都係用機多啲
鋸機 鑽窿機 磨砂機 發熱線機 law床

工具
線鋸 銼 木鎚 鐵鎚 電鑽 枱邊嘅夾 仲有啲數唔出

大致上係呢啲

自己搞智能家居，有冇人想搞？